現時點係咪就收皮？

琴日去行，一樓每3間就執左一間
係加租趕人定又係d 大財團收購開其他濕鳩野？
有冇人知執左果d 會開去皆旺定邊度，連睇玩具呢個樂趣都扼殺埋我

毒撚開post 冇人理

琴日去睇，法國變到唔知似乜